連白粉報資深體育記者都開post屌何君堯

大家都知白粉報係親政權建制

佢旗下啲記者即使唔係親政權，平時都唔會開聲直屌建制

呢個白粉資深體育記者同香港好多足球員都好熟，由以前李健和山度士到而家班現役球員都熟

佢而家係白粉報體育版阿頭

佢平時啲報導只講體育而不談政治

但佢尋晚都出咗post屌何君堯

姓何呢條友做得太出面

推